[ 拆局] 送中條例唔多唔少同中共權鬥有關 中聯辦根本想林鄭死

利申左先: 反送中, 希望林鄭三人組, 黑警個個死全家

今次件事真係好D古怪
平時自問好撚打得既林鄭竟然係一個咁錯既時機搞單咁撚鑊既送中條例比維尼
分分鐘維尼都因為呢件事而要負責

1. 每當特區政府出聲嘗試降溫 中聯辦必定出聲去惡化件事
好似今日777道歉咁, 中聯辦竟然走出黎話係方便日後重推送中條例
呢個同之前777同中聯辦唔扼手睇到兩者之間既關係都唔太好

2. 點解一開始會用「顏色革命」去定性? 叫林鄭落台, 點解會咁驚影響到維尼?
其中一個原因就係權鬥, 有人要拉佢落馬先會咁緊張
維尼一直捉佢老母棋, 但係小學雞就係小學雞, 呢D咁深既野佢邊識
有人想借香港黎拉佢落馬一D都唔出奇

3. 建制派班撚樣無人個企出黎幫林鄭
老鼠城都係叫777諗下點收科
但事前都無乜邊個會出黎幫777

777死唔死, 點死法我唔care
屌你老母班撚屌唔好搞9香港

捉棋

我地唔要做棋，唔好被利用放火咩都得

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

無錯 不過我覺得係時候諗下林鄭下台後邊個上台
1. 689
2. 葉劉
3. 薯片
4. 陳智思 （呢條友仔野心唔細）

我太短視，上左我先再諗點打

而家未打完，聽日都未見到！

777 死後唔會有咩人上， 照慣例張建宗/陳茂波補上
估計係陳茂波

講真中共一直唔會搵深得香港人心既人做特首

我估陳智思
呢個人野心好大，之前都有行動托自己上位

同意
呢條友唔簡單